[緊急] 要求港鐵葵芳太古地鐵封站template初犒！！！

港鐵公司 執事先生：

建議暫時關閉葵芳及太古港鐵站

本人得悉香港警方於昨日二零一九年八月十一日於葵芳及太古港鐵站內施放催淚彈。由於催淚氣體化學物會依附通風系統不斷回流，恐危及乘客及站內員工健康。現促請 貴公司能以乘客及站內員工健康安全為大前題，暫時關閉葵芳及太古港鐵站，直至確定通風系統再無殘留有害物質為止，並確認有害物質沒有經鐵路系統擴散至其他港鐵站，威脅鐵路沿線的乘客及員工健康。

根據多家傳媒報道，警方昨日曾在葵芳及太古站內施放催淚彈，而現場亦拍到警方遺下的催淚彈彈殻作為證據[1]。多個醫療界別的團體亦發表聲明，催淚彈不應於室內使用，催淚彈殘留的化學可通過通風系統不斷回流到港鐵站內，嚴重威脅乘客及站內職員健康[2][3]。同時亦有專家指出，長時間接觸低劑量催淚氣體，亦會對健康產生長遠影響[4]。雖醫療團體已呼籲市民盡量避免進入該兩個港鐵站，唯恐部份市民未能接受有關信息，繼續前往該兩個港鐵站，而令健康到影響。另外，該兩個站的站內員工更是首當其衝，為緊守岡位必會長時間吸入催淚氣體的殘留物，嚴重威脅健康。為保障乘客及站內員工健康，如今唯脅冀 貴公司能暫時關閉葵芳及太古港鐵站，並聘請專業人士全面清洗通空系統，直至站內探測不到有害物質。

另外，由於有害物質亦有機會通過鐵路系統擴散至其他鐵路沿線，而且連日來警方亦於鐵路沿線，包括大圍、黃大仙等，施放催淚彈，催淚氣體亦漫延至港鐵站內，故本人同時希望 貴公司能聘請專業人士檢測有關站內的有害物質水平，以對確保乘客及員工的健康不構成威脅。

貴公司作為香港重要的鐵路系統，本人明白封站會對香港市民帶來不便，亦會對 貴公司收入造成短暫影響。惟仍希望 貴公司能以乘客及員工健康安全作為首要考慮，暫時封站直至確保安全。

順祝

台安

一名香港市民
XXX 敬上

註：
[1]
[2]
[3]
[4]

二零一九年八月十二日

Push!

Push

屌 一定要封 !

有啲港豬唔封站唔會知室內射tg件事幾嚴重

過期可能仲毒仲有可能留係d金屬表面細路仔掂到就

push

請求手足幫手推到葵芳地鐵站有有止

「突發多圖」催淚彈=刺激性神經毒氣，同我推到18區街坊都見到為止

1.立即同我down呢個高清合集PDF，print哂出黎貼係18區連儂牆/中彈屋苑當眼處

2.馬上係FB share呢set圖嘅post，我要全世界都見到

3.依加就入去呢條telegram msg度，瘋狂forward/air drop痴漢比街坊

不要說推，試試說
我已print好派街坊，我已FB share，我已wtsapp forward，我已無差別瘋狂airdrop

可以打熱線電話

2881 8888

之後㩒1 1 *直接同客戶服務聯絡

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

有冇人有意見要改? 冇就廣傳一齊send架喇 😭

俾d反應好唔好? 😭

入機場都可以照send架!

戰線唔係得一條架 😭

Sor啊巴打
睇唔到有咩嘢要改所以冇出聲

我有親戚今朝入站搭車去返工
下晝已經話喉嚨痛 頭痛 胃痛
要即刻睇醫生

咁係咪send得? 咁不如send啦唔想拖喇 😭

葵芳？